兩日唔打飛機仲辛苦過戒毒

究竟點解香港嘅男仔咁鍾意打飛機 日打夜打 究竟係av發展得太蓬勃 定係香港人普遍男性荷爾蒙過高

戒毒感覺係點

戒過毒？

我相信一邊開發自己嘅淫孔一邊打 J 嘅男仔都唔少